海牙國際刑事法庭

國際刑事法庭 (International Criminal Court - ICC):

其主要功能是對犯有滅絕種族罪，危害人類罪、戰爭罪、侵略罪的個人進行起訴和審判。

成員國包括英國等多個歐洲國家，以及加拿大。

與檢察官聯絡：

Post Office Box 19519
2500 CM The Hague
The Netherlands
otp.informationdesk@icc-cpi.int

Push

推

國際刑事法院對成員國的公民或組織具有管轄權
(Source: wiki)

希望我無理解錯

佢應該係指堆有英美加籍的人?

BNO 計唔計 ?

BNO持有人可做嘢?

幫推

咁如果
罪犯係來自成員國？
個意思係咪一番自己國家就可以有司法管轄權？

咪咁啦

推！！

唔好自作多情啦
人地點會理你

假設我係加拿大人
我係非成員國犯罪
加拿大自身為成員國之一
以常理推斷 法庭理應可向加拿大傳召我？
只係案發地點呢個位有小小爭議
利申 非法律專家

睇完加泰羅尼亞獨立運動

點解仲會有人對哩d野有期望

怪唔得怪怪地唔明個啲回覆做緊乜 原黎Grizmann畀我block左

兩位英藉警司

push

講左好多次，此路不通

樓主意思係透過呢樣野告尻個兩個鬼佬指揮官
有無法律巴打講下work唔work

BNO 宜家只係當旅遊證件

香港係中華人民共和國一部份
故此受理

我都係咁話
不過加泰啲警察係幫市民喎

你意思係如果佢哋唔受理即係承認港獨？

仲有兩個外國勢力指揮官呀!

所以會受理
問題係程序 同 點舉證

香港 同中國 都唔係成員國
我執著既位係 一個成員國國民 喺非成員國犯罪
咁法庭有無權向該名國民提出檢控？

可以j少陣啊大家 此路不通 你睇下個庭本身審緊咩類型案就知
就算上到都幾年 到時候話唔定已經2047

得又點，大劉夠俾澳門判咗入獄啦，而家咪又係食花生

不嬲防暴/國民警衛軍都係東岸顛西岸西岸打東岸

太陽花d防暴警咪又南部調黎，香港遠極咪新界

其實美國示威算好，好某部份傷左告得返政府賠錢(都試過賠1美仙)

其他地方好多打完不了了之(除非死左人)

香港又冇戰爭種族屠殺不成立
關海牙國際咩事唔明

門外漢一言
其實成件事同陳同佳案有啲似
香港法庭其實有權向陳檢控謀殺
Murder 普通殺人罪就唔得 因為案發地點關係？
但要舉證「謀」呢一點有難度
因為好難證明佢係喺香港計畫殺人
而政府都不見得想向呢個方向行

重申 門外漢 歡迎法律專家入黎屌醒小弟

到底係成員國既人定成員國領土既人？

香港簽署既公約包括

1613 1984年12月10日訂於紐約的《禁止酷刑和其他殘忍、不人道或有辱人格的待遇或處罰公約》

連登仔係打少一秘飛機都唔得嘅生物

咁即係某人一踏足成員國土地就會被拘捕去受審啦

此post未完

個兩位鬼老黑警

嗰兩個英國佬咪得囉

†*********************************†

此post未完

話說被你哋笑做世染GE黃世澤，已經就中信大廈單嘢去咗海牙一轉投訴黑警
參考︰

不過唔係入國際刑事法庭，係向另一個組織投訴

推到有熟悉國際法的巴絲入嚟教路

推！

如果我地用返《南京條約》+《中英聯合聲明》
英國係永久擁有港島+九龍半島
咁用英國個邊去提出？

中英聯合聲明
英方主動放棄對港島以及九龍半島既主權

唔係 理論上根據上述兩條條約
可以話英國名義上係仲有半個香港
我地可以試下用英國/港英名義去向國際法庭提出

係 但係亦都有講 到keep freedom of speech press....... as long as forever
英國亦都對聲明/50年不變有監察權力
所以我諗以/用英國名義
我都係提出一個辦法 work唔work係令一回事

你地係咪太多幻想會有外國勢力救我地呀
人地都係表示遣責之後食花生炸
邊個敢幫我地拖呀
依家應該只會加快中共收番晒香港既命運

支那係咪得， 依d 時候梗係hk is支那

好多阿sir睇緊post㗎

唔喺香港犯 港法庭冇jurisdiction

冇國際約束力＝完